有冇人腦海中有一幕係永遠都忘記唔到

仲一齊住？

冇，一星期後就搬走。果間唔透陽光嘅村屋成個監獄咁

721 live

哈哈，佢之前係黑社會，不過已經金盆洗手。

Same

一樣好恐怖

yes

前度親口同我講分手個陣
我個陣以為佢講笑
望到佢開始喊先發覺太遲

太突然，應該冇一個會一時三刻接受到...

721，打完返再轉頭再打

望住梁烈士嘅新聞 自己嚟喺廁所到喊